###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 获取积分方式

- 共有以下获取[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)方式
  - <strong>方式1 </strong>:[ 推荐朋友荐积分 ](/LadderFree/kkDictionary/ShareKKToEarnKKPoints.md)每推荐成功1位，立即、自动、分步奖您[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)150点
  - <strong>方式2 </strong>:从[ 金刚网>商店 ](https://www.atozitpro.net/zh/shop/)购买[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)具有钞票放大器的功效，比如花$100买到的[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)在金刚网将可能值$120或更多
  - <strong>方式3 </strong>:从[ 金刚积分交易所 ]()购买打折出售的[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)，再用[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)购买[ 流量 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTraffic.md)，比直接用金钱购买[ 流量 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTraffic.md)更划算
  - <strong>方式4 </strong>:实资购买[ 流量 ](/LadderFree/kkDictionary/KKDataTraffic.md)，获消费美元金额10%的[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)
  - <strong>方式5 </strong>:凡经您推荐成功的新人，其在[ 金刚网 ]()消费美元金额的10%立即、自动以[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)形式充入您的[ 积分账户 ]()
  - <strong>方式6 </strong>:在[ 金刚网>论坛 ](https://www.atozitpro.net/zh/forums/)发表评论，每条奖[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)1点

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

